唔係話捧伍公子，但佢呢篇文真係講中好多人唔肯承認嘅嘢

《我愛港產》

同朋友去某戲院睇戲，發現間戲院推廣緊港產片。
啲戲院職員變晒做廣告牌，制服一律印有宣傳標語，而且個個職員都要戴一個大襟章喺心口。
行埋櫃檯，賣飛位哥仔同我打招呼，我下意識就望佢心口，只見上面寫住：「我最喜愛的港產片：寒戰」
我倒抽一口涼氣，強行壓抑內心嘅吶喊。
雖然我知道香港政治環境惡劣，但我從來無諗過，香港嘅人權已經低賤成咁。
望住可憐嘅哥哥仔，我內心已經盤算好，要儘快聯絡聯合國嚟救人。
因為我好清楚，連「我愛寒戰」都可以公然展示，戲院老闆好有可能已經同警察串通好，就算我報警都無用。
我當下不動聲色，儘量平靜問佢：「你…真喺鍾意寒戰？」
佢低頭望一望個襟章，再用麻木嘅雙眼望住我：「係呀，我OK架…」
佢講完，表情不變，眼角流下一行無聲淚水。
呢個時候，有保安發現唔對路，一邊用對講機，一邊行過嚟。
我惟有拋低一句：「唔好放棄希望！」之後轉頭就走。
事後，我有聯絡返聯合國，但佢地話呢種情況好難做到野。我都未知下一步點行，惟有暫時喺網上揭露黑幕，希望大家可以關注下戲院職員權益。
事實上，市面上真係有好多狗屎垃圾，終日以港產自居，用本土做遮羞布。
就係呢啲人，拍一堆爛戲，做爛個市，然後搵黎明拍條片，叫你多啲食住家餸。

引埋個出處戴頭盔先

pish